拍拖？不了

女人都係滿口謊言
個ex係ig po有幾愛現任
但轉頭係tinder見到佢

唔使出嚟做去養佢咩

1200 1q 1800 2q

仲唔去？打返個友誼波

撥個輪問下價先

禾刀想幫襯

做個襟兄弟 介唔介意

假撚到仆街

你唔做雞我點養你

巴打

拍緊拖玩tinder已經係死罪啦？

夠鐘死心了

點解咁悲哀分咗手仲咁留意個ex